import { Injectable } from "@angular/core";

@Injectable({
  providedIn: "root",
})
export class QuizzesService {
  constructor() {}

  quizzes = [1, 2, 3, 4];
  quizSelected: number;
  correctAnswerNumber: number;

  getQuizSelected() {
    return this.quizSelected;
  }
  questions = [
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 1,
      question: `Un étrange personnage arrive sur la Terre, comment s'appelle-t-il ?`,
      response1: `Radits`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `San Goku`,
      response4: `Raditz`,
      correctAnswer: `Raditz`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 2,
      question: `Comment s'appelle le premier fils de Son Goku ?`,
      response1: `Son Goten`,
      response2: `Son Gokun`,
      response3: `Naruto`,
      response4: `Son Gohan`,
      correctAnswer: `Son Gohan`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 3,
      question: `De quelle planète vient Raditz ?`,
      response1: `Neptune`,
      response2: `Dragon Ball`,
      response3: `Namek`,
      response4: `Végéta`,
      correctAnswer: `Végéta`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 4,
      question: `Que cherche Raditz ?`,
      response1: `Sa soeur`,
      response2: `Son père`,
      response3: `Son frère`,
      response4: `Sa mère`,
      correctAnswer: `Son frère`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 5,
      question: `D'après Raditz, pourquoi San Goku a-t-il été envoyé sur Terre ?`,
      response1: `Pour la manger`,
      response2: `Pour la sauver`,
      response3: `Pour retrouver sa famille`,
      response4: `Pour la détruire`,
      correctAnswer: `Pour la détruire`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 6,
      question: `De quelle race fait parti Raditz ?`,
      response1: `Humaine`,
      response2: `Tsuful`,
      response3: `Démon du froid`,
      response4: `Saïyen`,
      correctAnswer: `Saïyen`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 7,
      question: `Qui Raditz kidnappe pour rallier Son Goku à sa cause ?`,
      response1: `Piccolo`,
      response2: `Chichi`,
      response3: `Son Gohan`,
      response4: `La tortue de Tortue Géniale`,
      correctAnswer: `Son Gohan`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 8,
      question: `Un allié innatendu va se joindre à Son Goku, qui est-il ?`,
      response1: `Krillin`,
      response2: `Maître Karin`,
      response3: `Bou`,
      response4: `Piccolo`,
      correctAnswer: `Piccolo`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 9,
      question: `Quel est le point faible de Raditz ?`,
      response1: `Son armure`,
      response2: `Sa queue de singe`,
      response3: `Son scooter`,
      response4: `Sa chevelure`,
      correctAnswer: `Sa queue de singe`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 10,
      question: `Que se passe-t-il quand Son Goku saisit la queue de singe du guerrier de l'espace ?`,
      response1: `Il gagne de l'énergie`,
      response2: `Il a soif`,
      response3: `Il s'affaiblit`,
      response4: `Il se transforme en Pikachu`,
      correctAnswer: `Il s'affaiblit`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 1,
      question: `Quelle technique utilise Piccolo pour tuer Raditz ?`,
      response1: `Kaméhaméha`,
      response2: `Lunéaphobie`,
      response3: `Coup de point magique`,
      response4: `Makankosappo`,
      correctAnswer: `Makankosappo`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 2,
      question: `Qui se sacrifie pour éliminer Raditz ?`,
      response1: `Piccolo`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `Son Gohan`,
      response4: `Krilin`,
      correctAnswer: `Son Goku`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 3,
      question: `Pourquoi Piccolo part avec Son Gohan après la mort de Raditz ?`,
      response1: `Pour l'entraîner`,
      response2: `Pour le tuer`,
      response3: `Pour le manger`,
      response4: `Pour le ramener à sa maman`,
      correctAnswer: `Pour l'entraîner`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 4,
      question: `Qui est désigné pour annoncer la mort de Son goku à sa femme Chichi ?`,
      response1: `Bulma`,
      response2: `Krilin`,
      response3: `Chichi`,
      response4: `Tortue Géniale`,
      correctAnswer: `Krilin`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 5,
      question: `Comment s'appelle le chemin que Son Goku doit parcourir pour rejoindre Kaio ?`,
      response1: `Le chemin de l'hippopotame`,
      response2: `Le chemin du requin`,
      response3: `Le chemin de la tortue`,
      response4: `Le chemin du serpent`,
      correctAnswer: `Le chemin du serpent`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 6,
      question: `Quelle sera la prochaine menace ?`,
      response1: `Deux tortues de l'espace vont venir`,
      response2: `Il n'y en pas pas`,
      response3: `Deux Saïyens vont venir`,
      response4: `Trois scarabées vont venir`,
      correctAnswer: `Deux Saïyens vont venir`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 7,
      question: `Où se retrouve Son Gohan seul pendant 6 mois ?`,
      response1: `En Amérique`,
      response2: `Sur la Lune`,
      response3: `Dans le désert`,
      response4: `Sur un bateau`,
      correctAnswer: `Dans le désert`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 8,
      question: `Avec qui Krillin part retrouver le Tout Puissant ?`,
      response1: `Bulma`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `Yamcha`,
      response4: `Lunch`,
      correctAnswer: `Yamcha`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 9,
      question: `Qui est recherché par Krilin, Yamcha et Bulma pour qu'il s'entraîne avec eux ?`,
      response1: `Nine Shin Han`,
      response2: `Ten Shin Han`,
      response3: `Eleven Shin Han`,
      response4: `Twelve Shin Han`,
      correctAnswer: `Ten Shin Han`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 10,
      question: `Comment s'appelle l'accolyte de Ten Shin Han ?`,
      response1: `Bao`,
      response2: `Pikachu`,
      response3: `Sacha`,
      response4: `Chaoz`,
      correctAnswer: `Chaoz`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 1,
      question: `En quel animal se transforme Son Gohan lorsqu'il regarde la Lune ?`,
      response1: `En ours`,
      response2: `En Panda`,
      response3: `En éléphant`,
      response4: `En singe`,
      correctAnswer: `En singe`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 2,
      question: `Quelle est la spécificité de la planète sur laquelle vit Maître Kaio ?`,
      response1: `Son apesanteur est 5 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response2: `Son apesanteur est 20 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response3: `Son apesanteur est 12 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response4: `Son apesanteur est 10 fois supérieure à celle de la Terre`,
      correctAnswer: `Son apesanteur est 10 fois supérieure à celle de la Terre`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 3,
      question: `Quelle est la première épreuve de Son Goku imposée par Kaio ?`,
      response1: `Raconter une histoire triste`,
      response2: `Faire le poirier`,
      response3: `Raconter une blague`,
      response4: `Manger une pomme`,
      correctAnswer: `Raconter une blague`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 4,
      question: `En combien de temps Son Goku réussit-il à attraper le chimpanzé de Kaio ?`,
      response1: `5 semaines`,
      response2: `2 mois`,
      response3: `3 semaines`,
      response4: `1 jour`,
      correctAnswer: `3 semaines`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 5,
      question: `Quelle est la troisième épreuve imposée par Kaio ?`,
      response1: `Assomer le panda de Kaio`,
      response2: `Assomer le serpent de Kaio`,
      response3: `Assomer Kaio`,
      response4: `Assomer la sauterelle de Kaio`,
      correctAnswer: `Assomer la sauterelle de Kaio`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 6,
      question: `Quelles techniques apprend Son Goku chez Kaio ?`,
      response1: `Le kaméhaméha et le domou`,
      response2: `Le dodompa et le kikoki`,
      response3: `Le Kienzan et le sokidan`,
      response4: `Le kaioken et le genkidama`,
      correctAnswer: `Le kaioken et le genkidama`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 7,
      question: `Comment se nomme le dragon sacré qui réalise les souhaits ?`,
      response1: `Shenron`,
      response2: `Moukito`,
      response3: `TsumTsum`,
      response4: `Le démon de la nuit`,
      correctAnswer: `Shenron`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 8,
      question: `Combien faut-il réunir de Dragon Balls pour invoquer Shenron ?`,
      response1: `Huit`,
      response2: `Dix`,
      response3: `Sept`,
      response4: `Douze`,
      correctAnswer: `Sept`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 9,
      question: `Qui invoque Shenron pour récussiter Son Goku ?`,
      response1: `Tortue Géniale`,
      response2: `Chichi`,
      response3: `Bulma`,
      response4: `Yamcha`,
      correctAnswer: `Tortue Géniale`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 10,
      question: `Comment se nomment les deux Saïyens qui arrivent après la mort de Raditz ?`,
      response1: `Végéta et Raditz junior`,
      response2: `Freezer et Nappa`,
      response3: `Bardock et Broly`,
      response4: `Végéta et Nappa`,
      correctAnswer: `Végéta et Nappa`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 1,
      question: `Comment font Nappa et Végéta pour faire sortir des petits monstres ?`,
      response1: `En plantant 6 graines`,
      response2: `En concentrant leur énergie pendant 60 secondes`,
      response3: `En faisant 6 tours sur eux-mêmes`,
      response4: `En dansant la macaréna pendant 66 secondes`,
      correctAnswer: `En plantant 6 graines`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 2,
      question: `Un Saibaiman va se suicider en tuant un de nos héros, quel est-il ?`,
      response1: `Ten Shin Han`,
      response2: `Chaoz`,
      response3: `Yamcha`,
      response4: `Krilin`,
      correctAnswer: `Yamcha`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 3,
      question: `Qui se fait tuer par les quatre derniers Saibaimen ?`,
      response1: `Son Gohan`,
      response2: `Piccolo`,
      response3: `Krilin`,
      response4: `Personne, ils se suicident`,
      correctAnswer: `Krilin`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 4,
      question: `Un seul des deux Saïyens va affronter nos héros en attendant Son Goku, lequel est-il ?`,
      response1: `Végéta`,
      response2: `Nappa`,
      response3: `Raditz`,
      response4: `Freezer`,
      correctAnswer: `Nappa`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 5,
      question: `Quel personnage se sacrifie pour sauver Son Gohan de l'attaque de Nappa ?`,
      response1: `Shenron`,
      response2: `Bulma`,
      response3: `Chichi`,
      response4: `Piccolo`,
      correctAnswer: `Piccolo`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 6,
      question: `En quoi Végéta se transforme-t-il pour prendre le dessus sur Son Goku ?`,
      response1: `En requin`,
      response2: `En ours`,
      response3: `En cricket`,
      response4: `En singe`,
      correctAnswer: `En singe`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 7,
      question: `Qu'arrivent à faire Son Gohan et Krilin avec l'aide inattendue de Yajirobé ?`,
      response1: `A tuer Végéta`,
      response2: `A s'enfuir`,
      response3: `A détruire le vaisseau de Végéta`,
      response4: `A couper la queue de Végéta`,
      correctAnswer: `A couper la queue de Végéta`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 8,
      question: `Pourquoi Krilin ne tue pas Végéta avec le sabre de Yajirobé ?`,
      response1: `Parce qu'il a réussit à s'échapper`,
      response2: `Parce que Son Goku lui a demandé de l'épargner`,
      response3: `Parce qu'il a des remords`,
      response4: `Parce qu'il a manqué son coup`,
      correctAnswer: `Parce que Son Goku lui a demandé de l'épargner`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 9,
      question: `De quelle planète viennet Piccolo et le Tout Puissant ?`,
      response1: `Konatz`,
      response2: `Yardrat`,
      response3: `Kaiokai`,
      response4: `Namek`,
      correctAnswer: `Namek`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 10,
      question: `Pourquoi Bulma, Son Gohan et Krilin décident de partir sur la planète Namek ?`,
      response1: `Pour invoquer le dragon sacré`,
      response2: `Pour partir en vacances`,
      response3: `Pour rencontrer les parents de Piccolo`,
      response4: `Pour tester le nouveau vaisseau`,
      correctAnswer: `Pour invoquer le dragon sacré`,
    },
  ];

  quizOne = [
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 1,
      question: `Un étrange personnage arrive sur la Terre, comment s'appelle-t-il ?`,
      response1: `Radits`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `San Goku`,
      response4: `Raditz`,
      correctAnswer: `Raditz`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 2,
      question: `Comment s'appelle le premier fils de Son Goku ?`,
      response1: `Son Goten`,
      response2: `Son Gokun`,
      response3: `Naruto`,
      response4: `Son Gohan`,
      correctAnswer: `Son Gohan`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 3,
      question: `De quelle planète vient Raditz ?`,
      response1: `Neptune`,
      response2: `Dragon Ball`,
      response3: `Namek`,
      response4: `Végéta`,
      correctAnswer: `Végéta`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 4,
      question: `Que cherche Raditz ?`,
      response1: `Sa soeur`,
      response2: `Son père`,
      response3: `Son frère`,
      response4: `Sa mère`,
      correctAnswer: `Son frère`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 5,
      question: `D'après Raditz, pourquoi San Goku a-t-il été envoyé sur Terre ?`,
      response1: `Pour la manger`,
      response2: `Pour la sauver`,
      response3: `Pour retrouver sa famille`,
      response4: `Pour la détruire`,
      correctAnswer: `Pour la détruire`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 6,
      question: `De quelle race fait parti Raditz ?`,
      response1: `Humaine`,
      response2: `Tsuful`,
      response3: `Démon du froid`,
      response4: `Saïyen`,
      correctAnswer: `Saïyen`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 7,
      question: `Qui Raditz kidnappe pour rallier Son Goku à sa cause ?`,
      response1: `Piccolo`,
      response2: `Chichi`,
      response3: `Son Gohan`,
      response4: `La tortue de Tortue Géniale`,
      correctAnswer: `Son Gohan`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 8,
      question: `Un allié innatendu va se joindre à Son Goku, qui est-il ?`,
      response1: `Krillin`,
      response2: `Maître Karin`,
      response3: `Bou`,
      response4: `Piccolo`,
      correctAnswer: `Piccolo`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 9,
      question: `Quel est le point faible de Raditz ?`,
      response1: `Son armure`,
      response2: `Sa queue de singe`,
      response3: `Son scooter`,
      response4: `Sa chevelure`,
      correctAnswer: `Sa queue de singe`,
    },
    {
      quiz: 1,
      questionNumber: 10,
      question: `Que se passe-t-il quand Son Goku saisit la queue de singe du guerrier de l'espace ?`,
      response1: `Il gagne de l'énergie`,
      response2: `Il a soif`,
      response3: `Il s'affaiblit`,
      response4: `Il se transforme en Pikachu`,
      correctAnswer: `Il s'affaiblit`,
    },
  ];

  quizTwo = [
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 1,
      question: `Quelle technique utilise Piccolo pour tuer Raditz ?`,
      response1: `Kaméhaméha`,
      response2: `Lunéaphobie`,
      response3: `Coup de point magique`,
      response4: `Makankosappo`,
      correctAnswer: `Makankosappo`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 2,
      question: `Qui se sacrifie pour éliminer Raditz ?`,
      response1: `Piccolo`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `Son Gohan`,
      response4: `Krilin`,
      correctAnswer: `Son Goku`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 3,
      question: `Pourquoi Piccolo part avec Son Gohan après la mort de Raditz ?`,
      response1: `Pour l'entraîner`,
      response2: `Pour le tuer`,
      response3: `Pour le manger`,
      response4: `Pour le ramener à sa maman`,
      correctAnswer: `Pour l'entraîner`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 4,
      question: `Qui est désigné pour annoncer la mort de Son goku à sa femme Chichi ?`,
      response1: `Bulma`,
      response2: `Krilin`,
      response3: `Chichi`,
      response4: `Tortue Géniale`,
      correctAnswer: `Krilin`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 5,
      question: `Comment s'appelle le chemin que Son Goku doit parcourir pour rejoindre Kaio ?`,
      response1: `Le chemin de l'hippopotame`,
      response2: `Le chemin du requin`,
      response3: `Le chemin de la tortue`,
      response4: `Le chemin du serpent`,
      correctAnswer: `Le chemin du serpent`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 6,
      question: `Quelle sera la prochaine menace ?`,
      response1: `Deux tortues de l'espace vont venir`,
      response2: `Il n'y en pas pas`,
      response3: `Deux Saïyens vont venir`,
      response4: `Trois scarabées vont venir`,
      correctAnswer: `Deux Saïyens vont venir`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 7,
      question: `Où se retrouve Son Gohan seul pendant 6 mois ?`,
      response1: `En Amérique`,
      response2: `Sur la Lune`,
      response3: `Dans le désert`,
      response4: `Sur un bateau`,
      correctAnswer: `Dans le désert`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 8,
      question: `Avec qui Krillin part retrouver le Tout Puissant ?`,
      response1: `Bulma`,
      response2: `Son Goku`,
      response3: `Yamcha`,
      response4: `Lunch`,
      correctAnswer: `Yamcha`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 9,
      question: `Qui est recherché par Krilin, Yamcha et Bulma pour qu'il s'entraîne avec eux ?`,
      response1: `Nine Shin Han`,
      response2: `Ten Shin Han`,
      response3: `Eleven Shin Han`,
      response4: `Twelve Shin Han`,
      correctAnswer: `Ten Shin Han`,
    },
    {
      quiz: 2,
      questionNumber: 10,
      question: `Comment s'appelle l'accolyte de Ten Shin Han ?`,
      response1: `Bao`,
      response2: `Pikachu`,
      response3: `Sacha`,
      response4: `Chaoz`,
      correctAnswer: `Chaoz`,
    },
  ];

  quizThree = [
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 1,
      question: `En quel animal se transforme Son Gohan lorsqu'il regarde la Lune ?`,
      response1: `En ours`,
      response2: `En Panda`,
      response3: `En éléphant`,
      response4: `En singe`,
      correctAnswer: `En singe`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 2,
      question: `Quelle est la spécificité de la planète sur laquelle vit Maître Kaio ?`,
      response1: `Son apesanteur est 5 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response2: `Son apesanteur est 20 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response3: `Son apesanteur est 12 fois supérieure à celle de la Terre`,
      response4: `Son apesanteur est 10 fois supérieure à celle de la Terre`,
      correctAnswer: `Son apesanteur est 10 fois supérieure à celle de la Terre`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 3,
      question: `Quelle est la première épreuve de Son Goku imposée par Kaio ?`,
      response1: `Raconter une histoire triste`,
      response2: `Faire le poirier`,
      response3: `Raconter une blague`,
      response4: `Manger une pomme`,
      correctAnswer: `Raconter une blague`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 4,
      question: `En combien de temps Son Goku réussit-il à attraper le chimpanzé de Kaio ?`,
      response1: `5 semaines`,
      response2: `2 mois`,
      response3: `3 semaines`,
      response4: `1 jour`,
      correctAnswer: `3 semaines`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 5,
      question: `Quelle est la troisième épreuve imposée par Kaio ?`,
      response1: `Assomer le panda de Kaio`,
      response2: `Assomer le serpent de Kaio`,
      response3: `Assomer Kaio`,
      response4: `Assomer la sauterelle de Kaio`,
      correctAnswer: `Assomer la sauterelle de Kaio`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 6,
      question: `Quelles techniques apprend Son Goku chez Kaio ?`,
      response1: `Le kaméhaméha et le domou`,
      response2: `Le dodompa et le kikoki`,
      response3: `Le Kienzan et le sokidan`,
      response4: `Le kaioken et le genkidama`,
      correctAnswer: `Le kaioken et le genkidama`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 7,
      question: `Comment se nomme le dragon sacré qui réalise les souhaits ?`,
      response1: `Shenron`,
      response2: `Moukito`,
      response3: `TsumTsum`,
      response4: `Le démon de la nuit`,
      correctAnswer: `Shenron`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 8,
      question: `Combien faut-il réunir de Dragon Balls pour invoquer Shenron ?`,
      response1: `Huit`,
      response2: `Dix`,
      response3: `Sept`,
      response4: `Douze`,
      correctAnswer: `Sept`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 9,
      question: `Qui invoque Shenron pour récussiter Son Goku ?`,
      response1: `Tortue Géniale`,
      response2: `Chichi`,
      response3: `Bulma`,
      response4: `Yamcha`,
      correctAnswer: `Tortue Géniale`,
    },
    {
      quiz: 3,
      questionNumber: 10,
      question: `Comment se nomment les deux Saïyens qui arrivent après la mort de Raditz ?`,
      response1: `Végéta et Raditz junior`,
      response2: `Freezer et Nappa`,
      response3: `Bardock et Broly`,
      response4: `Végéta et Nappa`,
      correctAnswer: `Végéta et Nappa`,
    },
  ];

  quizFour = [
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 1,
      question: `Comment font Nappa et Végéta pour faire sortir des petits monstres ?`,
      response1: `En plantant 6 graines`,
      response2: `En concentrant leur énergie pendant 60 secondes`,
      response3: `En faisant 6 tours sur eux-mêmes`,
      response4: `En dansant la macaréna pendant 66 secondes`,
      correctAnswer: `En plantant 6 graines`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 2,
      question: `Un Saibaiman va se suicider en tuant un de nos héros, quel est-il ?`,
      response1: `Ten Shin Han`,
      response2: `Chaoz`,
      response3: `Yamcha`,
      response4: `Krilin`,
      correctAnswer: `Yamcha`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 3,
      question: `Qui se fait tuer par les quatre derniers Saibaimen ?`,
      response1: `Son Gohan`,
      response2: `Piccolo`,
      response3: `Krilin`,
      response4: `Personne, ils se suicident`,
      correctAnswer: `Krilin`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 4,
      question: `Un seul des deux Saïyens va affronter nos héros en attendant Son Goku, lequel est-il ?`,
      response1: `Végéta`,
      response2: `Nappa`,
      response3: `Raditz`,
      response4: `Freezer`,
      correctAnswer: `Nappa`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 5,
      question: `Quel personnage se sacrifie pour sauver Son Gohan de l'attaque de Nappa ?`,
      response1: `Shenron`,
      response2: `Bulma`,
      response3: `Chichi`,
      response4: `Piccolo`,
      correctAnswer: `Piccolo`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 6,
      question: `En quoi Végéta se transforme-t-il pour prendre le dessus sur Son Goku ?`,
      response1: `En requin`,
      response2: `En ours`,
      response3: `En cricket`,
      response4: `En singe`,
      correctAnswer: `En singe`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 7,
      question: `Qu'arrivent à faire Son Gohan et Krilin avec l'aide inattendue de Yajirobé ?`,
      response1: `A tuer Végéta`,
      response2: `A s'enfuir`,
      response3: `A détruire le vaisseau de Végéta`,
      response4: `A couper la queue de Végéta`,
      correctAnswer: `A couper la queue de Végéta`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 8,
      question: `Pourquoi Krilin ne tue pas Végéta avec le sabre de Yajirobé ?`,
      response1: `Parce qu'il a réussit à s'échapper`,
      response2: `Parce que Son Goku lui a demandé de l'épargner`,
      response3: `Parce qu'il a des remords`,
      response4: `Parce qu'il a manqué son coup`,
      correctAnswer: `Parce que Son Goku lui a demandé de l'épargner`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 9,
      question: `De quelle planète viennet Piccolo et le Tout Puissant ?`,
      response1: `Konatz`,
      response2: `Yardrat`,
      response3: `Kaiokai`,
      response4: `Namek`,
      correctAnswer: `Namek`,
    },
    {
      quiz: 4,
      questionNumber: 10,
      question: `Pourquoi Bulma, Son Gohan et Krilin décident de partir sur la planète Namek ?`,
      response1: `Pour invoquer le dragon sacré`,
      response2: `Pour partir en vacances`,
      response3: `Pour rencontrer les parents de Piccolo`,
      response4: `Pour tester le nouveau vaisseau`,
      correctAnswer: `Pour invoquer le dragon sacré`,
    },
  ];

  getQuestions() {
    return this.questions;
  }

  getQuizzes() {
    return this.quizzes;
  }
}
